垃圾猁個龍派膠搞到無人記得蝗狗MMA

屌你咩

成場除左拉莫斯果球，仲有邊球係mma?之後mane瘋狂搞9拉莫斯就唔係mma?

依球好似係vvd撞開Ramos 之後撞到keeper 喎

咁大個人比人推一推就跌低 唔撞得去打乒乓波啦

撞到成個人跳起曬 呢個動作顯然唔係人類嘅動作

vvd比力撞埋去，ramos放軟哂個人

氣球呀而家

跳起左一步就講到飛起左咁
你試下比人咁樣撞一下囉